卡利奧斯話俾我地聽 靚仔真係大哂

只要你係靚仔 做錯野都唔洗俾人屌
但如果你生到好似米勞列咁既樣 就算冇做過野都會俾人屌

碧减咁撚廢，都係靠令仔先有人識，仲上埋神枱

安美露咪又係咁，你估佢真係廢得過DDG 咩

所以你都無得出

其實兩舊都係屎

史迪基倫堡呢

美勞列已經型過好多港男...

Yes